<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Leadership on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/leadership/</link>
    <description>Recent content in Leadership on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/leadership/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Belajar dari si Anak Singkong</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</guid>
      <description>Intro Siapa yang tidak kenal dengan pengusaha yang satu ini. Dengan julukan anak singkong, Bapak Chairul Tanjung tercatat sebagai salah satu pengusaha terkaya di Indonesia. Beliau merupakan keturunan dari seorang ayah yang juga merupakan pengusaha yang bangkrut pada masanya. Kendati dmikian, si Anak Singkong ini berhasil menunjukkan kepada dunia bahwa hidup kerasnya dari sejak kecil mampu dia transformasikan menjadi semangat yang luar biasa hingga saat ini.
Jujur saja, saya awalnya tidak tahu betul siapa orang ini hingga saya meminjam buku biografinya dari seorang teman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sadarilah Kawan Bahwa Kamu Hebat</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Dalam beberapa tahun ke belakang saya banyak bertemu dan berinteraksi orang-orang hebat, tepatnya dimulai setelah merantau di bandung, dan melanjutkan studi di Teknik Elektro Institut Teknologi Bandung. Tidak di sangka hampir setiap hari saya bertemu dengan orang-orang yang luar biasa dalam berbagai bidang. Sulit dipercaya emang, Out of my expectation.
Siapa yang mengira ini terjadi pada saya atau mungkin Anda juga? Tapi satu hal yang saya yakini bahwa banyak orang yang merasakan apa yang sekarang saya rasakan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pemimpin Mengajar : Tindakan Kongkrit Pemuda dalam Membangun Negeri</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/pemimpin-mengajar/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/pemimpin-mengajar/</guid>
      <description>Kepemimpinan Bagi beberapa mahasiswa, hari minggu bukanlah merupakan hari libur untuk bermalas-malasan di atas tempat tidur. Banyak sekali hal positif dan bermanfaat yang dapat dilakukan seperti belajar, membuat tugas, aktivitas organisasi, dan lain sebagainya. Untuk yang satu ini manfaatnya bukan hanya dirasakan sendiri, tetapi kebermanfaatannya juga dirasakan orang lain, yaitu warga sekitar asrama PPSDMS Regional 2, Bandung.
Pada hari ini (Minggu, 8 Maret 2014) dilaksanakan program belajar-mengajar yang digerakkan oleh beberapa pemuda yang sedang duduk di bangku kuliah ITB dan UNPAD Bandung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Urban Farming : Investasi Masa Depan</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/urban-farming/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/urban-farming/</guid>
      <description>Kali ini saya akan menceritakan salah satu kegiatan di dalam kehangatan asrama PPSDMS Regional 2 Bandung. Alhamdulillah semenjak berada dalam masa pembinaan, kegiatan-kegiatan positif sudah menjadi rutinitas yang terbiasakan. Tidak hanya kegiatan-kegiatan yang sifatnya bagian dari program yang diberikan pengurus asrama, tetapi juga kegiatan-kegiatan yang diinisiasi oleh teman-teman dan biasanya kegiatannya lebih seru dari pada program resmi yang dibuat oleh PPSDMS pusat.
Adapun pagi ini, Bandung Boys 7th generation, melakukan rutinitas mingguannya di hari Sabtu, yaitu urban farming.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>