<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Kuliah on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/kuliah/</link>
    <description>Recent content in Kuliah on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 10 Jul 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/kuliah/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Ada Kesempatan di Balik Ketakutan: Takut Kuliah</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/kesempatan-di-balik-ketakutan/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/kesempatan-di-balik-ketakutan/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Sudah lama tidak posting, membuat saya akhir-akhir ini menulis banyak judul, tetapi belum satu pun yang selesai. Eh, tiba-tiba teringat lagi dengan perjuangan masuk kampus yang mungkin sebentar lagi akan ditinggal. Hanya dalam waktu beberapa jam, jebret! tidak sadar sudah tertulis cukup panjang tulisan. Haha, sudahlah!
Di tulisan ini saya akan coba berbagi sedikit pandangan terhadap suatu &amp;ldquo;Ketakutan&amp;rdquo; yang mana contoh kasus yang saya ambil adalah ketakutan akan kegagalan pada seleksi masuk perguruan tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayo! Bike to Campus Ganesha</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/bike-to-campus-ganesha/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/bike-to-campus-ganesha/</guid>
      <description>Alhamdulillah.. Sebenarnya tulisan ini sudah lama dibuat, tahun lalu lebih tepatnya, tetapi masih tersimpan dalam bentuk draft. Tidak tahu mengapa terkadang perfectionist membuat kita sering kali menunda-nunda. Ada yang tidak sepakat?
Well, pada post kali ini saya akan mencoba berbagi ke teman-teman salah satu aktivitas yang hampir selalu menemani saya setiap harinya. Sesuai dengan judul, itulah aktivitas yang saya maksud, &amp;ldquo;Bersepeda&amp;rdquo;.
Hampir setiap hari saya ke kampus dalam rangka melaksanakan amanah dari orang tua, belajar.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>