<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Robotik on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/robotik/</link>
    <description>Recent content in Robotik on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/robotik/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Diatas Awan pun Produktif Bersama Garuda</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/fira2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/fira2/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Garuda menjadi lambang yang baku dan dibanggakan oleh bangsa ini. Itulah lambang yang digunakan dalam cita-cita sakral bangsa ini, Pancasila. Nama Garuda dewasa ini sudah banyak digunakan dalam berbagai produk karena filosofinya yang penuh makna. Begitu pun dengan pnerbangan, maskapai Garuda Indonesia masih menjadi lirikan dunia dengan kelasnya yang mampu bersaing hingga mengalahkan maskapai lainnya. Dan rasa syukur ini kembali terucap karena diberikan kesempatan untuk terbang bersama penerbangan berbintang lima, Garuda Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Terbang Menuju Negeri Boy Band</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/fira1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/fira1/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Baiklah sudah sangat lama saya membuat tulisan perjalanan pertama kali ke negeri BoyBand. Sejak Agustus, tulisan ini hanya tertumpuk di hardisk laptop. Yaudaaaaaa, dari pada tidak ada yang mengkonsumsi cerita pendek ini, saya pos saja di page pribadi saya ini. Semoga informasi-informasi yang terdapat didalamnya atau mungkin nilai yang terkandung di dalamnya dapat bermanfaat bagi para pembaca :)
Cerita ini dimulai pada Hari Senin, 3 Agustus 2015. Pada pagi hari nya, tepatnya pukul 09.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Robotika ITB Raih Penghargaan di FIRA RoboWorld Cup 2015, Korea</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/unit-robotika-itb-fira-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/unit-robotika-itb-fira-2015/</guid>
      <description>Tim Robotika ITB
 Tim Robotika Institut Teknologi Bandung berhasil membawa pulang piala penghargaan pada ajang FIRA RoboWorld Cup 2015 yang dilaksanakan di negeri Ginseng pekan lalu. Prestasi ini diraih setelah mengalahkan tim lainnya yang berasal dari berbagai negara di dunia khususnya pada kategori HuroCup-United Soccer.
Sekilas Tentang FIRA FIRA RoboWorld Cup adalah kompetisi robot humanoid tahunan yang diselenggarakan oleh Federation of International Robot-Soccer Association (FIRA) yang bertemakan robot olimpiade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Dagominton ITB Menjadi Wakil Indonesia Pada Kontes RobotInternasional ABU Robocon 2015</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/robotika-itb-wakil-indonesia-abu-robocon-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/robotika-itb-wakil-indonesia-abu-robocon-2015/</guid>
      <description>Minggu, 14 Juni 2015, Tim Robotika Institut Teknologi Bandung kembali menggoreskan catatan prestasi yang telah dinanti-nantikan sudah sangat lama dengan berhasil meraih juara pertama pada Kontes Robot Indonesia (KRI) Tingkat Nasional 2015 kategori KRAI (Kontes Robot ABU Indonesia) pada tanggal 11-14 Juni 2015 di Yogyakarta. Dengan kemenangan ini, ITB mendapatkan piala bergilir pemerintah RI, yaitu piala Sambhawana Pratimacala.
Dengan kemenangan ini, Unit Robotika ITB resmi menjadi wakil Indonesia pada kompetisi robot internasional ABU Robocon 2015.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unit Robotika ITB Dominasi Penghargaan pada Kontes Robot IndonesiaRegional II 2015</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/unit-robotika-itb-dominasi-juara-kri-regional-ii-2015/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/unit-robotika-itb-dominasi-juara-kri-regional-ii-2015/</guid>
      <description>JAKARTA, itb.ac.id - Unit Robotika (URO) ITB kembali menuai prestasi gemilang pada ajang teknologi bergengsi, Kontes Robot Indonesia (KRI)pada Sabtu, (25/04/15) lalu di Universitas Budi Luhur, Jakarta Selatan. Kontes Robot Indonesia yang merupakan kontes tahunan inidiselenggarakan oleh Direktorat Penelitian dan Pengabdian kepada Masyarakat dari Direktorat Jenderal Pendidikan Tinggi (DP2M Dikti). TimURO ITB berhasil mendapatkan tiga buah piala juara I untuk kategori Kontes Robot ABU Indonesia (KRAI), Kontes Robot Sepak Bola Indonesia (KRSBI), dan Kontes Robot Seni Indonesia (KRSI) serta penghargaan Algoritma Terbaik untuk kategori Kontes Robot Pemadam Api Indonesia (KRPAI) divisi beroda dan penghargaan Tarian Terbaik untuk kategori KRSI.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>