<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/</link>
    <description>Recent content on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Creating a Bike Speedometer with GreenPAK and a Magnetic Sensor</title>
      <link>https://maznanfb.com/project/bike-speedometer/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/project/bike-speedometer/</guid>
      <description>this writting, have published on Dialog Semiconductor website:
https://www.dialog-semiconductor.com/AN-CM-249
Introduction The main goal of this application is the measurement result of rotating object, such as speed of bicycle wheel. The system should have ability to interpret measurement result to be international unit of speed, namely meters per second. To realize this system, we will attach a sensor device on the bicycle. And then, our design by using some logical operation, will update the output periodically or simultaneously to interpret measurement result using 4 until 6 binary number and have precision up to 1 m/s.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Servo Overload Protection</title>
      <link>https://maznanfb.com/project/servo-overload-protector/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/project/servo-overload-protector/</guid>
      <description>this writting, have published on Dialog Semiconductor website:
https://www.dialog-semiconductor.com/AN-CM-247</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belajar Islam</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-islam/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-islam/</guid>
      <description>بِسْــــــــــــــــــمِ اللهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيْمِ  Alhamdulillah, sekarang ilmu agama semakin mudah untuk didapatkan. Teknologi informasi yang berkembang pesat juga diikuti oleh meluasnya ilmu-ilmu agama tanpa batasan jarak. Dengan bermodalkan paket data atau internet rumah/kosan kita sudah bisa mendapatkan banyak ilmu dari ustadz-ustadz yang mungkin kita sama sekali belum pernah bertemu secara fisik dengannya. Sehingga konten-konten baik pun sudah tidak kalah banyak menyebar di internet dibandingkan dengan konten-konten yang merusak atau tidak ada faedahnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tetap Terjaga</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/tetap-terjaga/</link>
      <pubDate>Mon, 03 Sep 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/tetap-terjaga/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Sekarang iseng iseng mau nulis lagi, meskipun ga jelas mau nulis apa.. :D
Sudah 6 tahun saya merantau dari pulau sebrang. Judul awalnya ingin menuntut ilmu, tapi apa salah ilmu kok dituntut? Hehe, garing. Disini saya hanya ingin menyampaikan pandangan saya terhadap apa yang sedang saya alami atau mungkin juga hampir semua orang mengalaminya.
Tidak dipungkiri memang kalau lingkungan adalah faktor yang sangat mempengaruhi kebiasaan, harapan, ataupun mimpi bahkan kepribadian.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About Me</title>
      <link>https://maznanfb.com/aboutme/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/aboutme/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Archives</title>
      <link>https://maznanfb.com/archives/</link>
      <pubDate>Thu, 23 Mar 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/archives/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasihat Pagi : Jangan Iri Karena Harta!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</guid>
      <description>Bsimillah.. Pagi ini mendengar Radio Pikiran Rakyat FM. Eh, tetiba sedikit tersentil dengan ceramahnya Bunda Devi yang sedang mengisi ruang dengar pada saat itu. Pesannya simple,
 Jangan sekali-kali kita iri dengan orang lain karena harta atau hal duniawi lainnya. Adapun iri yang dibolehkan adalah iri karena ilmu dan ibadah.
 Sepintas sadar, sekarang ini sangat banyak sekali orang-orang yang berlomba-lomba untuk mengejar harta, wanita, dan tahta. Apalagi di musim pilkada seperti sekarang ini, bisa dilihat nanti bagaimana kondisi di saat hasil pilkada keluar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belajar dari si Anak Singkong</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</guid>
      <description>Intro Siapa yang tidak kenal dengan pengusaha yang satu ini. Dengan julukan anak singkong, Bapak Chairul Tanjung tercatat sebagai salah satu pengusaha terkaya di Indonesia. Beliau merupakan keturunan dari seorang ayah yang juga merupakan pengusaha yang bangkrut pada masanya. Kendati dmikian, si Anak Singkong ini berhasil menunjukkan kepada dunia bahwa hidup kerasnya dari sejak kecil mampu dia transformasikan menjadi semangat yang luar biasa hingga saat ini.
Jujur saja, saya awalnya tidak tahu betul siapa orang ini hingga saya meminjam buku biografinya dari seorang teman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ada Kesempatan di Balik Ketakutan: Takut Kuliah</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/kesempatan-di-balik-ketakutan/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/kesempatan-di-balik-ketakutan/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Sudah lama tidak posting, membuat saya akhir-akhir ini menulis banyak judul, tetapi belum satu pun yang selesai. Eh, tiba-tiba teringat lagi dengan perjuangan masuk kampus yang mungkin sebentar lagi akan ditinggal. Hanya dalam waktu beberapa jam, jebret! tidak sadar sudah tertulis cukup panjang tulisan. Haha, sudahlah!
Di tulisan ini saya akan coba berbagi sedikit pandangan terhadap suatu &amp;ldquo;Ketakutan&amp;rdquo; yang mana contoh kasus yang saya ambil adalah ketakutan akan kegagalan pada seleksi masuk perguruan tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ayo! Bike to Campus Ganesha</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/bike-to-campus-ganesha/</link>
      <pubDate>Sun, 20 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/bike-to-campus-ganesha/</guid>
      <description>Alhamdulillah.. Sebenarnya tulisan ini sudah lama dibuat, tahun lalu lebih tepatnya, tetapi masih tersimpan dalam bentuk draft. Tidak tahu mengapa terkadang perfectionist membuat kita sering kali menunda-nunda. Ada yang tidak sepakat?
Well, pada post kali ini saya akan mencoba berbagi ke teman-teman salah satu aktivitas yang hampir selalu menemani saya setiap harinya. Sesuai dengan judul, itulah aktivitas yang saya maksud, &amp;ldquo;Bersepeda&amp;rdquo;.
Hampir setiap hari saya ke kampus dalam rangka melaksanakan amanah dari orang tua, belajar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasehat Jumat Pagi: Ibadah Harus Diagendakan</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</guid>
      <description>Bsimillah.. Tidak jarang dari kita menemukan kesulitan dalam menjaga konsistensi dalam melakukan kebaikan. Mungkin orang-orang sekarang sering menyebutnya sebagai wacana doang. Begitu pun yang terjadi pada saya. Yaa.. sedikit sesi curhat. :D
Pagi tadi, pukul 06.15 saya mengikuti program Rumah Kepemimpinan PPSDMS seperti biasanya. Karena hari jumat, keberkahan waktu subuh pun dimanfaatkan untuk agenda Tahsin dan Tahfiz Alquran. Ini adalah agenda mingguan yang menurut saya sangat berperan dalam memaksa saya untuk lebih mempelajari Alquran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Diatas Awan pun Produktif Bersama Garuda</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/fira2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/fira2/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Garuda menjadi lambang yang baku dan dibanggakan oleh bangsa ini. Itulah lambang yang digunakan dalam cita-cita sakral bangsa ini, Pancasila. Nama Garuda dewasa ini sudah banyak digunakan dalam berbagai produk karena filosofinya yang penuh makna. Begitu pun dengan pnerbangan, maskapai Garuda Indonesia masih menjadi lirikan dunia dengan kelasnya yang mampu bersaing hingga mengalahkan maskapai lainnya. Dan rasa syukur ini kembali terucap karena diberikan kesempatan untuk terbang bersama penerbangan berbintang lima, Garuda Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Terbang Menuju Negeri Boy Band</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/fira1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/fira1/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Baiklah sudah sangat lama saya membuat tulisan perjalanan pertama kali ke negeri BoyBand. Sejak Agustus, tulisan ini hanya tertumpuk di hardisk laptop. Yaudaaaaaa, dari pada tidak ada yang mengkonsumsi cerita pendek ini, saya pos saja di page pribadi saya ini. Semoga informasi-informasi yang terdapat didalamnya atau mungkin nilai yang terkandung di dalamnya dapat bermanfaat bagi para pembaca :)
Cerita ini dimulai pada Hari Senin, 3 Agustus 2015. Pada pagi hari nya, tepatnya pukul 09.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polytron : Merk Indonesia, Kelas Dunia</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/polytron/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/polytron/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Siapa yang tidak tahu dengan polytron. Salah satu brand ternama di bidang elektronika ini adalah salah satu bukti bahwa Indonesia bisa dan mampu bersaing di dunia teknologi elektronika. Lahir pada tahun 1975 membuat brand yang dibawa oleh perusahaan PT. Hartono Istana Teknologi ini sekarang sudah sangat akrab dengan masyarakat. Produk-produk yang dihasilkan sangat mudah ditemukan di rumah-rumah saat ini, mulai dari sejak zaman televisi masih memiliki tabung besar dibelakangnya hingga TV flat yang sanat tipis tetapi memiliki resolusi yang sangat tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jangan Salahkan Indomie Dong!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/jangan-salahkan-indomie-dong/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/jangan-salahkan-indomie-dong/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Pada awal tahun 2016 ini, mahasiswa Teknik Elektro ITB melakukan perjalanan panjang ke dua povinsi tetangga, Jawa Tengah dan Jawa Barat. Perjalanan dengan title Kunjungan Industri ini, juga disertai dengan seru-seruan dalam perjalanan. Saya pun ikut bergabung di dalamnya dengan harapan dapat mengambil wawasan di dua provinsi yang belum pernah saya kunjungi itu.
Terdapat salah satu agenda dalam perjalanan kami yaitu mengunjungi salah satu perusahaan yang luar biasa melayani masyarakat dengan produknya, yaitu PT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sadarilah Kawan Bahwa Kamu Hebat</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Dalam beberapa tahun ke belakang saya banyak bertemu dan berinteraksi orang-orang hebat, tepatnya dimulai setelah merantau di bandung, dan melanjutkan studi di Teknik Elektro Institut Teknologi Bandung. Tidak di sangka hampir setiap hari saya bertemu dengan orang-orang yang luar biasa dalam berbagai bidang. Sulit dipercaya emang, Out of my expectation.
Siapa yang mengira ini terjadi pada saya atau mungkin Anda juga? Tapi satu hal yang saya yakini bahwa banyak orang yang merasakan apa yang sekarang saya rasakan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Belajar Menjadi Seorang Pembelajar</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-menjadi-pembelajar/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-menjadi-pembelajar/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Belajar merupakan suatu aktivitas yang tiada henti-hentinya akan dilakukan oleh semua orang. Siapapun dia, apapun profesinya, dimaanapun ia berada, kapanpun ia mau, maka pasti akan melalui yang namanya proses pembelajaran. Bahkan tidak hanya manusia yang belajar dalam hidup ini, semua makhluk hidup memiliki kemampuan untuk belajar meskipun dalam cakupan dan kemampuan yang berbeda-beda.
Prinsip Pembelajar Seekor burung misalnya, pada saat baru menetas, mereka hanya bisa berkicau. Jangankan terbang untuk berjalan pun mereka masih kesulitan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Robotika ITB Raih Penghargaan di FIRA RoboWorld Cup 2015, Korea</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/unit-robotika-itb-fira-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Aug 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/unit-robotika-itb-fira-2015/</guid>
      <description>Tim Robotika ITB
 Tim Robotika Institut Teknologi Bandung berhasil membawa pulang piala penghargaan pada ajang FIRA RoboWorld Cup 2015 yang dilaksanakan di negeri Ginseng pekan lalu. Prestasi ini diraih setelah mengalahkan tim lainnya yang berasal dari berbagai negara di dunia khususnya pada kategori HuroCup-United Soccer.
Sekilas Tentang FIRA FIRA RoboWorld Cup adalah kompetisi robot humanoid tahunan yang diselenggarakan oleh Federation of International Robot-Soccer Association (FIRA) yang bertemakan robot olimpiade.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lebaran Penuh Cerita Bersama Guru Sekolah</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/lebaran-penuh-cerita-bersama-guru-sekolah/</link>
      <pubDate>Tue, 21 Jul 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/lebaran-penuh-cerita-bersama-guru-sekolah/</guid>
      <description>Minggu, 19 Juli 2015, kami, sekumpulan anak lulusan SMANSA Curup mencoba untuk mengeratkan kembali silaturahmi dengan beberapa guru yang telah berkontribusi dalam membentuk kami yang sekarang ini, berhubung momennya pas. Berkumpul di suatu tempat yang dulunya menjadi surga ilmu bagi kami. Disanalah kami dibina dan dituntun untuk melalui masa remaja yang penuh dengan guncangan rezim itu. Untuk itulah dengan tulisan ini saya juga ingin mengenalkan beberapa orang yang sangat berjasa bagi kami hingga saat ini.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tim Dagominton ITB Menjadi Wakil Indonesia Pada Kontes RobotInternasional ABU Robocon 2015</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/robotika-itb-wakil-indonesia-abu-robocon-2015/</link>
      <pubDate>Mon, 15 Jun 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/robotika-itb-wakil-indonesia-abu-robocon-2015/</guid>
      <description>Minggu, 14 Juni 2015, Tim Robotika Institut Teknologi Bandung kembali menggoreskan catatan prestasi yang telah dinanti-nantikan sudah sangat lama dengan berhasil meraih juara pertama pada Kontes Robot Indonesia (KRI) Tingkat Nasional 2015 kategori KRAI (Kontes Robot ABU Indonesia) pada tanggal 11-14 Juni 2015 di Yogyakarta. Dengan kemenangan ini, ITB mendapatkan piala bergilir pemerintah RI, yaitu piala Sambhawana Pratimacala.
Dengan kemenangan ini, Unit Robotika ITB resmi menjadi wakil Indonesia pada kompetisi robot internasional ABU Robocon 2015.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Unit Robotika ITB Dominasi Penghargaan pada Kontes Robot IndonesiaRegional II 2015</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/unit-robotika-itb-dominasi-juara-kri-regional-ii-2015/</link>
      <pubDate>Sun, 26 Apr 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/unit-robotika-itb-dominasi-juara-kri-regional-ii-2015/</guid>
      <description>JAKARTA, itb.ac.id - Unit Robotika (URO) ITB kembali menuai prestasi gemilang pada ajang teknologi bergengsi, Kontes Robot Indonesia (KRI)pada Sabtu, (25/04/15) lalu di Universitas Budi Luhur, Jakarta Selatan. Kontes Robot Indonesia yang merupakan kontes tahunan inidiselenggarakan oleh Direktorat Penelitian dan Pengabdian kepada Masyarakat dari Direktorat Jenderal Pendidikan Tinggi (DP2M Dikti). TimURO ITB berhasil mendapatkan tiga buah piala juara I untuk kategori Kontes Robot ABU Indonesia (KRAI), Kontes Robot Sepak Bola Indonesia (KRSBI), dan Kontes Robot Seni Indonesia (KRSI) serta penghargaan Algoritma Terbaik untuk kategori Kontes Robot Pemadam Api Indonesia (KRPAI) divisi beroda dan penghargaan Tarian Terbaik untuk kategori KRSI.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Pemimpin Mengajar : Tindakan Kongkrit Pemuda dalam Membangun Negeri</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/pemimpin-mengajar/</link>
      <pubDate>Sun, 08 Mar 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/pemimpin-mengajar/</guid>
      <description>Kepemimpinan Bagi beberapa mahasiswa, hari minggu bukanlah merupakan hari libur untuk bermalas-malasan di atas tempat tidur. Banyak sekali hal positif dan bermanfaat yang dapat dilakukan seperti belajar, membuat tugas, aktivitas organisasi, dan lain sebagainya. Untuk yang satu ini manfaatnya bukan hanya dirasakan sendiri, tetapi kebermanfaatannya juga dirasakan orang lain, yaitu warga sekitar asrama PPSDMS Regional 2, Bandung.
Pada hari ini (Minggu, 8 Maret 2014) dilaksanakan program belajar-mengajar yang digerakkan oleh beberapa pemuda yang sedang duduk di bangku kuliah ITB dan UNPAD Bandung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disaat Bahasa Menjadi Alat Pemersatu</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/bahasa-menjadi-alat-pemersatu/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/bahasa-menjadi-alat-pemersatu/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Menggunakan Bahasa suatu daerah di luar daerah tersebut sering kali mengawali obrolan dengan orang yang sebelumnya tidak dikenal dan mengerti bahasa daerah tersebut. Saya yakin ini hal ini tidak akan terjadi pada negara yang hanya memiliki satu bahasa yang digunakan sehari-hari.
 Menurut sumber Ethnologue: Languages of the World, 15th ed. (2005) &amp;amp; CIA World Fact Book, Indonesia memiliki 742 bahasa daerah yang digunakan oleh daerah-daerah yang tersebar di seluruh Indonesia dengan jumlah populasi (july 2005) 241.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Urban Farming : Investasi Masa Depan</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/urban-farming/</link>
      <pubDate>Sat, 31 Jan 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/urban-farming/</guid>
      <description>Kali ini saya akan menceritakan salah satu kegiatan di dalam kehangatan asrama PPSDMS Regional 2 Bandung. Alhamdulillah semenjak berada dalam masa pembinaan, kegiatan-kegiatan positif sudah menjadi rutinitas yang terbiasakan. Tidak hanya kegiatan-kegiatan yang sifatnya bagian dari program yang diberikan pengurus asrama, tetapi juga kegiatan-kegiatan yang diinisiasi oleh teman-teman dan biasanya kegiatannya lebih seru dari pada program resmi yang dibuat oleh PPSDMS pusat.
Adapun pagi ini, Bandung Boys 7th generation, melakukan rutinitas mingguannya di hari Sabtu, yaitu urban farming.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>