<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Islam on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/islam/</link>
    <description>Recent content in Islam on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/islam/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Belajar Islam</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-islam/</link>
      <pubDate>Sun, 25 Nov 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/belajar-islam/</guid>
      <description>بِسْــــــــــــــــــمِ اللهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيْمِ  Alhamdulillah, sekarang ilmu agama semakin mudah untuk didapatkan. Teknologi informasi yang berkembang pesat juga diikuti oleh meluasnya ilmu-ilmu agama tanpa batasan jarak. Dengan bermodalkan paket data atau internet rumah/kosan kita sudah bisa mendapatkan banyak ilmu dari ustadz-ustadz yang mungkin kita sama sekali belum pernah bertemu secara fisik dengannya. Sehingga konten-konten baik pun sudah tidak kalah banyak menyebar di internet dibandingkan dengan konten-konten yang merusak atau tidak ada faedahnya.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasihat Pagi : Jangan Iri Karena Harta!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</guid>
      <description>Bsimillah.. Pagi ini mendengar Radio Pikiran Rakyat FM. Eh, tetiba sedikit tersentil dengan ceramahnya Bunda Devi yang sedang mengisi ruang dengar pada saat itu. Pesannya simple,
 Jangan sekali-kali kita iri dengan orang lain karena harta atau hal duniawi lainnya. Adapun iri yang dibolehkan adalah iri karena ilmu dan ibadah.
 Sepintas sadar, sekarang ini sangat banyak sekali orang-orang yang berlomba-lomba untuk mengejar harta, wanita, dan tahta. Apalagi di musim pilkada seperti sekarang ini, bisa dilihat nanti bagaimana kondisi di saat hasil pilkada keluar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasehat Jumat Pagi: Ibadah Harus Diagendakan</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</guid>
      <description>Bsimillah.. Tidak jarang dari kita menemukan kesulitan dalam menjaga konsistensi dalam melakukan kebaikan. Mungkin orang-orang sekarang sering menyebutnya sebagai wacana doang. Begitu pun yang terjadi pada saya. Yaa.. sedikit sesi curhat. :D
Pagi tadi, pukul 06.15 saya mengikuti program Rumah Kepemimpinan PPSDMS seperti biasanya. Karena hari jumat, keberkahan waktu subuh pun dimanfaatkan untuk agenda Tahsin dan Tahfiz Alquran. Ini adalah agenda mingguan yang menurut saya sangat berperan dalam memaksa saya untuk lebih mempelajari Alquran.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>