<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Nasihat on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/nasihat/</link>
    <description>Recent content in Nasihat on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/nasihat/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Dimanjakan Alam atau Diuji?</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/dimanjakan-alam-atau-diuji/</link>
      <pubDate>Tue, 01 Jan 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/dimanjakan-alam-atau-diuji/</guid>
      <description>بِسْــــــــــــــــــمِ اللهِ الرَّحْمَنِ الرَّحِيْمِ  Dibalik keindahan alam yang dikaruniakan oleh Sang Pencipta, terdapat tanggung jawab yang besar untuk kita dalam menjaganya. Syukur sering kali lupa ketika kita dihadapi dengan suatu kenikmatan. Kita lupa siapa Yang mencipta, dan apa peran kita dalam penciptaannya. Bahkan penguasaan ilmu alam yang tinggi pun terkadang membuat kita semakin jauh dari hakikat hidup yang sebenarnya.
Ya.. inilah dunia, sangat menarik untuk dipelajari dan sangat ingin dikuasai.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasihat Pagi : Jangan Iri Karena Harta!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</link>
      <pubDate>Thu, 16 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/jangan-iri-karena-harta/</guid>
      <description>Bsimillah.. Pagi ini mendengar Radio Pikiran Rakyat FM. Eh, tetiba sedikit tersentil dengan ceramahnya Bunda Devi yang sedang mengisi ruang dengar pada saat itu. Pesannya simple,
 Jangan sekali-kali kita iri dengan orang lain karena harta atau hal duniawi lainnya. Adapun iri yang dibolehkan adalah iri karena ilmu dan ibadah.
 Sepintas sadar, sekarang ini sangat banyak sekali orang-orang yang berlomba-lomba untuk mengejar harta, wanita, dan tahta. Apalagi di musim pilkada seperti sekarang ini, bisa dilihat nanti bagaimana kondisi di saat hasil pilkada keluar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nasehat Jumat Pagi: Ibadah Harus Diagendakan</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</link>
      <pubDate>Fri, 18 Mar 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/yuk-agendakan-ibadah/</guid>
      <description>Bsimillah.. Tidak jarang dari kita menemukan kesulitan dalam menjaga konsistensi dalam melakukan kebaikan. Mungkin orang-orang sekarang sering menyebutnya sebagai wacana doang. Begitu pun yang terjadi pada saya. Yaa.. sedikit sesi curhat. :D
Pagi tadi, pukul 06.15 saya mengikuti program Rumah Kepemimpinan PPSDMS seperti biasanya. Karena hari jumat, keberkahan waktu subuh pun dimanfaatkan untuk agenda Tahsin dan Tahfiz Alquran. Ini adalah agenda mingguan yang menurut saya sangat berperan dalam memaksa saya untuk lebih mempelajari Alquran.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jangan Salahkan Indomie Dong!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/actyivity/jangan-salahkan-indomie-dong/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/actyivity/jangan-salahkan-indomie-dong/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Pada awal tahun 2016 ini, mahasiswa Teknik Elektro ITB melakukan perjalanan panjang ke dua povinsi tetangga, Jawa Tengah dan Jawa Barat. Perjalanan dengan title Kunjungan Industri ini, juga disertai dengan seru-seruan dalam perjalanan. Saya pun ikut bergabung di dalamnya dengan harapan dapat mengambil wawasan di dua provinsi yang belum pernah saya kunjungi itu.
Terdapat salah satu agenda dalam perjalanan kami yaitu mengunjungi salah satu perusahaan yang luar biasa melayani masyarakat dengan produknya, yaitu PT.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sadarilah Kawan Bahwa Kamu Hebat</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Dalam beberapa tahun ke belakang saya banyak bertemu dan berinteraksi orang-orang hebat, tepatnya dimulai setelah merantau di bandung, dan melanjutkan studi di Teknik Elektro Institut Teknologi Bandung. Tidak di sangka hampir setiap hari saya bertemu dengan orang-orang yang luar biasa dalam berbagai bidang. Sulit dipercaya emang, Out of my expectation.
Siapa yang mengira ini terjadi pada saya atau mungkin Anda juga? Tapi satu hal yang saya yakini bahwa banyak orang yang merasakan apa yang sekarang saya rasakan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>