<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Bahasa on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/bahasa/</link>
    <description>Recent content in Bahasa on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 02 Jan 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/bahasa/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Belajar Menjadi Seorang Pembelajar</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/belajar-menjadi-pembelajar/</link>
      <pubDate>Sat, 02 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/belajar-menjadi-pembelajar/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Belajar merupakan suatu aktivitas yang tiada henti-hentinya akan dilakukan oleh semua orang. Siapapun dia, apapun profesinya, dimaanapun ia berada, kapanpun ia mau, maka pasti akan melalui yang namanya proses pembelajaran. Bahkan tidak hanya manusia yang belajar dalam hidup ini, semua makhluk hidup memiliki kemampuan untuk belajar meskipun dalam cakupan dan kemampuan yang berbeda-beda.
Prinsip Pembelajar Seekor burung misalnya, pada saat baru menetas, mereka hanya bisa berkicau. Jangankan terbang untuk berjalan pun mereka masih kesulitan.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Disaat Bahasa Menjadi Alat Pemersatu</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/bahasa-menjadi-alat-pemersatu/</link>
      <pubDate>Wed, 04 Feb 2015 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/bahasa-menjadi-alat-pemersatu/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Menggunakan Bahasa suatu daerah di luar daerah tersebut sering kali mengawali obrolan dengan orang yang sebelumnya tidak dikenal dan mengerti bahasa daerah tersebut. Saya yakin ini hal ini tidak akan terjadi pada negara yang hanya memiliki satu bahasa yang digunakan sehari-hari.
 Menurut sumber Ethnologue: Languages of the World, 15th ed. (2005) &amp;amp; CIA World Fact Book, Indonesia memiliki 742 bahasa daerah yang digunakan oleh daerah-daerah yang tersebar di seluruh Indonesia dengan jumlah populasi (july 2005) 241.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>