<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Motivasi on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/motivasi/</link>
    <description>Recent content in Motivasi on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Wed, 15 Feb 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/motivasi/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Belajar dari si Anak Singkong</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</link>
      <pubDate>Wed, 15 Feb 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/booksreview/belajar-dari-anak-singkong/</guid>
      <description>Intro Siapa yang tidak kenal dengan pengusaha yang satu ini. Dengan julukan anak singkong, Bapak Chairul Tanjung tercatat sebagai salah satu pengusaha terkaya di Indonesia. Beliau merupakan keturunan dari seorang ayah yang juga merupakan pengusaha yang bangkrut pada masanya. Kendati dmikian, si Anak Singkong ini berhasil menunjukkan kepada dunia bahwa hidup kerasnya dari sejak kecil mampu dia transformasikan menjadi semangat yang luar biasa hingga saat ini.
Jujur saja, saya awalnya tidak tahu betul siapa orang ini hingga saya meminjam buku biografinya dari seorang teman.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Ada Kesempatan di Balik Ketakutan: Takut Kuliah</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/kesempatan-di-balik-ketakutan/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Jul 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/kesempatan-di-balik-ketakutan/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Sudah lama tidak posting, membuat saya akhir-akhir ini menulis banyak judul, tetapi belum satu pun yang selesai. Eh, tiba-tiba teringat lagi dengan perjuangan masuk kampus yang mungkin sebentar lagi akan ditinggal. Hanya dalam waktu beberapa jam, jebret! tidak sadar sudah tertulis cukup panjang tulisan. Haha, sudahlah!
Di tulisan ini saya akan coba berbagi sedikit pandangan terhadap suatu &amp;ldquo;Ketakutan&amp;rdquo; yang mana contoh kasus yang saya ambil adalah ketakutan akan kegagalan pada seleksi masuk perguruan tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Sadarilah Kawan Bahwa Kamu Hebat</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</link>
      <pubDate>Mon, 04 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/thought/sadarilah-kawan-bahwa-kamu-hebat/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Dalam beberapa tahun ke belakang saya banyak bertemu dan berinteraksi orang-orang hebat, tepatnya dimulai setelah merantau di bandung, dan melanjutkan studi di Teknik Elektro Institut Teknologi Bandung. Tidak di sangka hampir setiap hari saya bertemu dengan orang-orang yang luar biasa dalam berbagai bidang. Sulit dipercaya emang, Out of my expectation.
Siapa yang mengira ini terjadi pada saya atau mungkin Anda juga? Tapi satu hal yang saya yakini bahwa banyak orang yang merasakan apa yang sekarang saya rasakan.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>