<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Journey on maznanfb</title>
    <link>https://maznanfb.com/tags/journey/</link>
    <description>Recent content in Journey on maznanfb</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://maznanfb.com/tags/journey/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Diatas Awan pun Produktif Bersama Garuda</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/fira2/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/fira2/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Garuda menjadi lambang yang baku dan dibanggakan oleh bangsa ini. Itulah lambang yang digunakan dalam cita-cita sakral bangsa ini, Pancasila. Nama Garuda dewasa ini sudah banyak digunakan dalam berbagai produk karena filosofinya yang penuh makna. Begitu pun dengan pnerbangan, maskapai Garuda Indonesia masih menjadi lirikan dunia dengan kelasnya yang mampu bersaing hingga mengalahkan maskapai lainnya. Dan rasa syukur ini kembali terucap karena diberikan kesempatan untuk terbang bersama penerbangan berbintang lima, Garuda Indonesia.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>FIRA2015: Terbang Menuju Negeri Boy Band</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/fira1/</link>
      <pubDate>Sun, 21 Feb 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/fira1/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Baiklah sudah sangat lama saya membuat tulisan perjalanan pertama kali ke negeri BoyBand. Sejak Agustus, tulisan ini hanya tertumpuk di hardisk laptop. Yaudaaaaaa, dari pada tidak ada yang mengkonsumsi cerita pendek ini, saya pos saja di page pribadi saya ini. Semoga informasi-informasi yang terdapat didalamnya atau mungkin nilai yang terkandung di dalamnya dapat bermanfaat bagi para pembaca :)
Cerita ini dimulai pada Hari Senin, 3 Agustus 2015. Pada pagi hari nya, tepatnya pukul 09.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polytron : Merk Indonesia, Kelas Dunia</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/polytron/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/polytron/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Siapa yang tidak tahu dengan polytron. Salah satu brand ternama di bidang elektronika ini adalah salah satu bukti bahwa Indonesia bisa dan mampu bersaing di dunia teknologi elektronika. Lahir pada tahun 1975 membuat brand yang dibawa oleh perusahaan PT. Hartono Istana Teknologi ini sekarang sudah sangat akrab dengan masyarakat. Produk-produk yang dihasilkan sangat mudah ditemukan di rumah-rumah saat ini, mulai dari sejak zaman televisi masih memiliki tabung besar dibelakangnya hingga TV flat yang sanat tipis tetapi memiliki resolusi yang sangat tinggi.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Jangan Salahkan Indomie Dong!</title>
      <link>https://maznanfb.com/post/jangan-salahkan-indomie-dong/</link>
      <pubDate>Wed, 06 Jan 2016 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://maznanfb.com/post/jangan-salahkan-indomie-dong/</guid>
      <description>Bismillah&amp;hellip; Pada awal tahun 2016 ini, mahasiswa Teknik Elektro ITB melakukan perjalanan panjang ke dua povinsi tetangga, Jawa Tengah dan Jawa Barat. Perjalanan dengan title Kunjungan Industri ini, juga disertai dengan seru-seruan dalam perjalanan. Saya pun ikut bergabung di dalamnya dengan harapan dapat mengambil wawasan di dua provinsi yang belum pernah saya kunjungi itu.
Terdapat salah satu agenda dalam perjalanan kami yaitu mengunjungi salah satu perusahaan yang luar biasa melayani masyarakat dengan produknya, yaitu PT.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>